Базовые принципы
================

.. toctree::
  :hidden:

  :ref:`describe`
  di.rst

.. _desribe:

Краткое описание
________________

Сервис построен на базе следующих компонентов:

* `ASP.NET WebApi 2 <http://www.asp.net/web-api/overview/getting-started-with-aspnet-web-api/tutorial-your-first-web-api>`_
* OWIN
* `Autofac <http://docs.autofac.org>`_
* EntityFramework 6
* Swashbuckle
* CQRS

Приложение разбито на модули по уровням:

* Уровень данных (DAL)
* Уровень приложения (Domain)
* Уровень сервиса (API)

.. figure:: diagram.png
  :alt: Структура приложения

Взаимодействие модулей связано с помощью Dependecy Injection (подробнее в разделе :doc:`di`).

Уровень данных рабоает непосредственно с данными. Уровень приложения работает с бизнес логикой, и так же преобразовывает представление данных в необходимую для уровня сервиса модель с помощью библиотеки CQRS. Уровень сервиса получает данные с помощью библиотеки CQRS и отдает их в нужном формате клиенту, с контролем времени выполнения, протоколированием и другими сервисными процедурами. 

.. note::
  Подробнее о работе описаных модулей вы можете прочитать в соответствующих разделах.